求救

屋企上唔到網 我認我it垃圾
想全能既連登仔幫下手 pccw話48小時後先覆我 我已經全日無左上網

推